[新策略] 漆彈裝過期臭牛奶，臭味深人管埋員，遺臭萬年

頭先曱甴post有巴打話用臭魚罐又啓發本發明大師
就係臭牛奶大作戰
裝啲牛奶放係私家車焗幾日做臭彈
當水彈咁掉如果同染色玉輪流掉就更好玩

申，講緊魔物獵人

推左幾個禮拜，漆彈都係得幾粒
求下大家，進化下，帶下油漆呀
最好帶乳膠漆，可以溝水增加個份量

臭牛奶加顏料

認真大量棒球同手球嘅一號波有冇得諗
絕對阻到速龍推進 基本上無裝好難擋

佢地帶晒罩，有用咩？

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

7月30 : 地鐵不合作運動 調景嶺
8月2 : 公務員集會罷工
8月5 : 一齊罷工

停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

佢地唔射煙彈唔會帶

根本係減士氣用既

防暴裝防到臭？？空氣流通到就聞到。。

不如玩屎啦

喂睇字都想像到啲酸味

推! 8月5工罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

［神器開箱］八月就到，又係Ocamp水戰嘅時候